趁塞車/等緊車 向人道歉/解釋點解會咁

搵人帶風向屌政府仲好啦
屌9黑警拖地鐵落水